我唔想再見到有塞鐵手足比人屌但係無人幫口

我同你地講 攝車門絕對唔係一般和理非做得到

你諗下 成架車嘅人望住你
唔知邊個係手足 邊個唔係
隨時比個啊叔屌或者比人打
係真係要好大勇氣

有時甚至比人屌都無人幫口
係好撚慘

所以我聽日要見到 如果有手足塞緊
全世界要去保護果位手足

否則你連和理非都唔係
你只係一個花生友

自推 想塞鐵就搵多啲手足

自推

真係起馬4,5個先

香港真係好多花生友

越多越好

其車可以扮晒野隔硬迫入去
之後頂住度門

花生友唔好自稱和理非
係真正食人血饅頭

用手足嘅心力黎當娛樂

推門會唔會快啲

實際操作有啲難 度門其實都好大力

咩方法都好 保護到手足最重要

痴野落度門啦 快捷實際

事實係
你期望嗰班叫人塞鐵幫佢罷工既垃圾會做幾多野??

坐鐵既一定係返工能藍能手停口停能, 太暴露我方人員LA
有冇其他方法做一樣效果?

有啲手足仲用緊人肉塞
好顯眼的

有無教學

唔好
a4紙 塞鐵

果班垃圾我梗係話之佢死啦
只係身邊嘅手足真係要做嘢

唔好得個睇

推

推！！！

大叔有幫口嫁，仲拉埋個女仔落車
有藍屍想郁手

呢個高質

唔夠人唔好用人肉塞

點解唔全部手足約埋佔據其中一個車箱，可以避免磨擦，同藍屍打起上黎都夠人先

無錯

透明膠紙

利申我係其中一個
所以我真係明幾大壓力

自推
要人要人

呢個當然最理想 但唔係度度都有咁多人

其實有人屌咪走去下一度塞，
停係到拗，曱甴黎到連幫口既都拉埋

正解 但都係要搵多幾個手足一齊最好
你唔知隔離果個係咩人會做咩嘢

你要塞死觀塘線點解唔集中全部人塞其中一個站？

想講幫手塞嘅手足唔好hehehaha咁多嘢講
太明顯太高調一定係引藍屍屌

咁佢封果一個站就唔使玩啦
港鐵係會封單站 巴打塞過你就知

自推
搵夠人先好塞

我一定會出口出手幫拖!!

831

用背囊做掩護
用手指就可以
其實唔太痛

千祈 唔好 推緊急逃生門

喺現場都係返工一份子 好難幫口
真心要俾人屌好慘

伸腳，試過被廢中發現
落車去左第二架又頂過
15分鐘都開唔到車
同佢嘈只會搞到綠色物體黎

其實係唔知點開口 點講都理虧

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

幫推

我都食過好多野

黃嘅都應該要幫口啦！聽朝見！

見唔到手足咁做
見到會支持手足,再屌柒廢老

次次都有幫口同救走手足，有次真係唔夠人，見佢比個呀叔捉住咗話報警，我一掌推左手足出車廂，大叫咪左撚住我返工，全車人呆晒，sorry, 其實我只係想救你的

巴打係用心良苦
塞鐵真係高風險的

太危險，建議用番啲低調啲既手法

其實好逼嘅時候企近門口塞落條黑色邊 應該無人見到？

發夢見到自己喺綠綫同十個廢老開拖
但得兩三個手足幫口
其他都係花生返工撚
好彩叫做停到班車10分鐘
聽日已經係day5
準時少少stand by得唔得？多你一個真係好多架大佬
自己創造夢境幫自己幫人哋罷工啦好唔好？
唔係日日rip完嬲完就會贏
冇槍冇砲同green object玩姐
幫下口cover手足好唔好？

一定會

知道
一定幫
但大家最緊要小心
平平安安呀
男既保護女仔多啲唔該

響應